[重溫2014年] 大陸人雨傘篤大肚婆個肚獲致其入院獲愛國法官輕判罰一千

【本報訊】內地女保險客戶服務經理來港排隊交保費時打尖，一名懷有六個月身孕的女士不值其行為，與該內地女爭執，並用手機拍片。內地女竟心生不忿用雨傘戳孕婦腹部，令孕婦一度因腹痛送院，幸其後無大礙。內地女昨承認一項普通襲擊罪，暫委裁判官水佳麗斥內地女打尖的行為令港人感冒犯，但孕婦拍攝她亦屬冒犯行為，終輕判內地女罰款1,000元。
記者：林綺琪

今天
大律師公會主席夏博義仍指香港法官好專業,否認有司法不公

次撚次中國人打香港人就輕判
香港人打中國人,共鬼法庭完全唔睇原因就重判

黨報話香港人移民做二等公民
點都好過響香港狗都不如
自己一分一毫賺錢納稅
但要養蝗蟲養班賤種賣港賊

支那人呢啲侵略者永遠係豁免人士
大爺咁消費 傷害香港人

推

$1000？？？

香港人喺香港係二等居民

係英美加有歧視又點
有事堅持報警就得

香港連司法都係大陸人,藍絲出刀都放生
示威現場附近袋有膠索未有使用,莫梓沖/鄭紀寒已經推論你想殺警起碼坐半年

我明白夏博義出聲認有司法迫害都改變唔到黨棍張舉能,
但若夏博義改邪歸正起碼令群眾,更令國際社會相信香港法律界未完全投共

如果水青天覺得孕婦拍攝她屬冒犯行為就抵比人用武器篤
藍絲拍示威者遭私鳥就應該放生示威者,當然有班法律狗會9up mag court無約束力

我係指司法一致性, 點解支持中共的一方就次次都獲法院放水

香港人係香港變二等公民

外國二等公民都有司法權利
香港人響自己地方係被剝奪政治司法權利
班支那豬就係殖民咁入侵
黑警法官就係皇軍

邊個國家有二等公民呢樣嘢

我明白有港人係英國關遭受一些無品的關員為難
我想講未必係針對你香港人, 不嬲全球鐵飯碗一定有低能攪事, 就算你係白人一樣會中伏,況且你可以投訴的

但香港就外人持械打9本地人都獲放水係衰撚過中東
所以去英國點都人權好過香港

支那狗

二等？根本係無等賤民

呢條水佳麗，拍片都話冒犯

屌係唔係有病

水佳麗

叫乜名?

依家仲有無做保險?

35歲的內地女子謝巧玲是某保險公司的保險經理，今年7月底，謝巧玲前往香港，在廣東道英國保誠保險大廈排隊交保險費時插隊，被一名懷孕6月的女子拍照

打尖

被告謝巧玲承認襲擊罪，獲輕判罰款。笑逐顏開！

班死左膠,法治膠又扮盲唔回

燒得 唔會失民意

永遠中國人打香港人就輕判, 唔少case當場捉到警畜照放人

而大律師公會開口埋口講無司法迫害
故意優待支那人一樣係司法迫害的一種
因為係迫害緊非支那人的人

呢個時候大律師公會班護法就扮盲佬

支持大律師公會的人手法同中國五毛無分別